{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51381&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울호스텔J스테이"
    },
    "text": "当ホステルJステイは、アクセスが便利な乙支路4街駅から4分の距離に位置しております。 また、広蔵市場と東大門市場とも近い最適な場所に位置しており、観光客に便利なアクセスを提供しています。 もし乙支路4街駅からいらっしゃるなら、4番出口を出て「ヘソン工具士」方向に約70メートル直進して右折して43メートル直進するとジェイステイが見えます。 宿の近くには清渓川が徒歩2分の距離にあり、広蔵市場と東大門市場は徒歩それぞれ4分と0分の距離にあります。 宿でのルールは全客室禁煙です。 また、ペットの出入りは禁止されており、夜11時以降はチェックインを事前に連絡してください。 また、客室内での食事や飲食は禁止されています。 食堂を利用する際には、他の人に被害や不快感を与える行為を自制しなければならず、ゲストハウスの利用規定を守らない場合は強制退室措置が取られることがあります。 また、施設物の破損や寝具類の毀損または汚染は全額賠償しなければなりません。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと入室できず、予約確定以降のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて行われます。 こちらの情報はゲストハウスの事情により変更になる場合があり、絵は実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホステルJステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホステルJステイは乙支路4街駅から4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホステルJステイの近くには広蔵市場と東大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "乙支路4街駅からホステルJステイまでの行き方を教えてください。",
            "answer": "乙支路4街駅からホステルJステイまでの行き方は、4番出口を出て「ヘソン工具士」方向に約70メートル直進して右折し、43メートル直進するとホステルJステイが見えます。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホステルJステイの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイではペットの出入りはできますか？",
            "answer": "いいえ、ホステルJステイではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイでは何時までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "ホステルJステイでは夜11時以降のチェックインは事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの客室で食事や飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホステルJステイの客室での食事や飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの利用規定を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ホステルJステイの利用規定を守らない場合は、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの破損や汚損はどのように扱われますか？",
            "answer": "ホステルJステイの施設物の破損や寝具類の毀損または汚染は全額賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホステルJステイに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴しないとホステルJステイに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの予約をキャンセルする場合の払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "ホステルJステイの予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ホステルJステイの情報はゲストハウスの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホステルJステイの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホステルJステイの写真は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 625
    }
}